[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(2041)

Po？

有人誤中

2個po推邊個

推第二個
我開錯